# ฟ้องบริษัทเยอรมันที่สร้างโปรแกรมโกงเกมBlizzard Overwatch #
ในฐานะเกมยอดฮิตแห่งปีของก็ย่อมหนีไม่พ้นโปรแกรมโกงต่างโดยก่อนหน้านี้เคยจัดการกับฝั่งผู้เล่นไปแล้วล่าสุดหันมาจัดการกับผู้ผลิตโปรแกรมโกงบ้างแล้วโดยได้ยื่นฟ้องบริษัทสัญชาติเยอรมันที่เป็นเจ้าของโปรแกรมโกงอย่างพร้อมเรียกค่าเสียหายระบุในคำร้องว่านั้นละเมิดลิขสิทธิละเมิดกฎหมาย
ก่อให้เกิดการแข่งขันที่ไม่เป็นธรรมและทำให้บริษัทสูญเสียรายได้ไปหลายล้านเหรียญทั้งนี้ไม่เพียงเฉพาะเท่านั้นยังเขียนโปรแกรมโกงให้กับเกมอื่นของอย่างและซึ่งการฟ้องร้องครั้งนี้ไม่ใช่ครั้งแรกระหว่างและโดยเพิ่งชนะคดีที่ฟ้องร้องเรื่องบ็อทในเกมไปเมื่อช่วงต้นปีที่ผ่านมาที่มา
Overwatch Blizzard Bossland GmbH Watchover Tyrant Blizzard Bossland Digital Millennium Copyright Act Overwatch Bossland Blizzard Diablo World of Warcraft Heroes of the Storm Blizzard Bossland Bossland Blizzard Heroes of the Storm TorrentFreak 